[幫手推]瀝源選區蛇齋餅糭派海味

我見到全部都係花膠鮑魚海參

位置同圖呢

圖都冇張

我明明upload咗 唔知點解顯示唔到出嚟

咩位 我立刻去fact check

啲網絡攻擊太犀利

睇唔到圖啊 巴打
同埋快啲將你有嘅相send畀 鏗鏘集 or 立場 or 傳真社 or 信得過嘅議員 等佢哋做嘢

係邊到？

瀝源邨同埋狗屋之間過馬路

佢哋全部拎住一模一樣嘅袋 個袋裏面嘅花膠塞到好滿

死圖

連登 upload圖好似壞咗

我淨係影到佢哋拎住一模一樣嘅袋 一抽二稱咋但係我真係見到裏面好多花膠 報咗有冇用㗎

放上fb 先啦

我放咗上沙田返學討論區 tg 如果係裏面嘅可以睇下

推

公園唔見 唔知你講咩位

佢哋應該走咗 不過唔排除之後仲有

影相拍片影大頭 推比外媒 美議

大家好似誤會咗我個意思我打漏咗唔好意思
我係話我見到成班師奶拎住好多袋花膠海味 不過我就唔知佢哋係邊度派

唔講唔知以為佢哋搬屋

快啲攞曬佢唔好畀D癈老攞